{
"Preview" = "预览";
"Cut" = "剪切";
"Copy" = "复制";
"Paste" = "粘贴";
"Stack" = "剪贴板";
"Stacks" = "剪贴板";
"Search" = "搜索";
"Dial" = "呼叫";
"Scroll to Top" = "滚至顶部";
"Scroll to Bottom" = "滚至底部";
"Scroll" = "滚动";
"Debug" = "调试";
"Debug Info" = "调试信息";
"Close" = "关闭";
"OK" = "确定";
"Clippy Error" = "剪贴板错误";
"Copied To Clipboard:" = "已复制至剪贴板:";
"Copy To Clipboard:" = "复制至剪贴板:";
"Edit Stack" = "查看剪贴板";
"Clipboard Stack Is Empty" = "剪贴板是空的";
"Unable to send clipboard text!" = "无法发送剪贴板内的文本!";
"Clippy Beta has expired." = "Clippy Beta已过期.";
"Please upgrade" = "请更新至最新版本";
"Upgrade" = "更新";
"Clipboard Stack" = "剪贴板";
"Clear" = "清空";
"Confirm" = "确认";

"Enabled Applications" = "启用的应用程序";
"Native Apps" = "本地原生程序";
"App Store Apps" = "软件商店程序";
"Post-selection Activation Sources" = "启用的输入区域";
"Text Fields" = "输入文本";
"Web Fields" = "网页表单";
"Hold Activation Sources" = "启用的触发区域";
"Table Cells" = "表格";
"Labels" = "标签";
"Web Views" = "网页";
"Text Views" = "文本";
".?123 on Keyboard" = ".?123键";
"Hold Time" = "触发延时";
"Animated" = "动画效果";
"Enabled Plugins" = "启用的插件";
"Respring for changes to take full effect." = "注销以使改动生效.";
"Respring" = "注销";

"Respring Device" = "立即生效新设置";
"Donate" = "捐助";
"Donate with PayPal" = "通过PayPal捐助";

"Delete" = "删除";

"$TRANSLATION_ABOUT_LABEL$" = "简体中文化 by Swfdong@CNPDA";
}